窮L養車分享區！

搵兩皮，養緊㗎豐田1500cc。

油錢：~$1100/m
屋企停車場：$2200/m
返工停車場：$0/m

00年echo verso

油錢~600/m $1/km
泊車 800/m 泊村屋爛地

唔會揸車返放工

Fit 04
爛地 1000
油 1500
保養雜費牌費保險拉均 1000
出街泊車 500
公司泊車 0
洗車係公司自己洗 0